［健康台］鼻腔入面有鼻涕黏住點搞好

呢排一直有呢個問題 啲鼻涕塞住係鼻腔入面 feel到係喉嚨上少少個位
好唔舒服 持續左一個月左右 窮撚唔捨得睇醫生 諗住等佢自然好 點知好左一排 又有返
但可以用鼻透氣 無鼻塞 無喉嚨痛 係咪鼻炎？
想枝針筒試下洗鼻 但覺得洗鼻好似洗唔到我舊鼻涕個個位..

有無巴絲有同樣情況

Push

吸落喉嚨 ?

試過好大力索。索極都索唔到落去

用鹽水洗下鼻，有隻係好似gas咁罐裝，有得隊入個鼻到洗
但唔知出面買幾錢
我諗係鼻水倒流加上比較杰身所以塞住
但我都係覺得你睇下醫生好d
利申有鼻敏感

咁用針筒洗鼻啦
用暖水+少少鹽溝埋

買針筒好似平啲 聽日去買先

咁如果針筒洗鼻 應該吱左定右鼻窿 feel到舊鼻涕塞係靠左嘅位置

有冇試過沖涼個時呻
我鼻敏感朝朝起身都會塞住好大篤係鼻
沖涼個時可能因為蒸氣軟化左
好易呻得出

我都係，瞓到半夜個鼻腔乾得濟，仲塞得緊要，結果成晩係到filifele，教都瞓唔好，好辛苦

鼻敏感嘅大家食藥啦
一蚊一粒，每晚大覺訓

試下先

唉 失左成晚眠...